# Web-Visualizer-Data

#### Проект представляет из себя копирку Maltego в упор на оптимизацию и свободный опенсурсный доступ без лишних регистраций.

## Установка и запуск
```bash
$ git clone https://codeberg.org/Saiko/Web-Visualizer-Data.git WebVisualizerData
$ cd WebVisualizerData
$ pip install -r requirements.txt
$ py index.py
```

Вход в приложение: http://127.0.0.1:9999

![Превью](https://codeberg.org/Saiko/Web-Visualizer-Data/raw/branch/main/img/preview.png)
(Пример использования модуля Holehe описанного ниже)


## Модули
Модули делятся на два типа: Maltego и оригинальные.

Будущее оригинальных модулей сейчас стоит под вопросом. Потому на данный момент перспективней использовать и создавать модули Maltego (они же "Transforms")

Трансформы можно отыскать на [GitHub](https://github.com/cipher387/maltego-transforms-list) где их отсносительно полно.

## Добавление трансформа Maltego
На данный момент все конфигурации модулей ставятся вручную в `modules.ini`. Для примера был создан `example.modules.ini` где расписан каждый параметр.

Каждый Maltego модуль требует параметра `maltego=true`. А также, все модули запускаются отдельным подпроцессом используя следующий пример команды:
```bash
{cmd} {params} {input_data}
```
где:
* `cmd` - программа, которая должна запустится
* `params` - параметры запуска программы
* `input_data` - данные которые будут туда подаваться из выбранного узла

---

### Пример конфига для трансформа [Holehe](https://github.com/megadose/holehe-maltego)

Первым делом устанавливаем трансформ Holehe из репозитория GitHub:
```bash
$ git clone https://github.com/megadose/holehe-maltego
$ cd holehe-maltego
$ pip install -r requirements.txt
```

Затем записываем этот трансформ в `modules.ini`
```ini
[holehe]
params = "/Path/To/holehe-maltego/project.py local holehe"
cmd = py
maltego = true
```

Стоит отметить, что текущая версия holehe использует `maltego_trx`. Не вдаваясь в подробности, могу лишь сказать, что для таких трансформов нужно под конец `params` указывать `local {transform_name}` как указано выше. 

В иных случаях, если в каталоге трансформа присутствует файл `MaltegoTransform.py`, то ничего добавлять не нужно.

В будущих релизах это будет исправлено.

## Планы
* Добавить окно подробной информации об узле, так как большинство информации не отображается при использовании модулей.
* Добавить окно для добавления и удаления модулей прямо из окна приложения
* Открывать приложение при запуске index скрипта.
* И всякая мелочь по типу рефакторинга, исправление пустых ответов и небольших оптимизаций.